發起懲罰炒口罩人血饅頭

大家都知而家網上有唔少人炒口罩
當中不乏一睇就知唔係成本價嘅天價炒賣
係呢啲共渡時艱嘅時間，都仲要發死人財

不如大家一齊約啲網上炒家，叫佢hold起晒啲貨，之後面交嘅時候影相放上黎

你咁只會攪到得旺角黑心藥房398一盒
更加縮減貨源

.

炒狗發現

無買到佢啲貨，只代表佢炒價出post就會俾人玩，冇人會比訂金

晒氣
起碼幾千個都有
有時間做下文宣好過啦

禁d貨就會流去外國 ....